# Конфигурация nginx
В данном репозитории находится дефолтный конфиграционный файл nginx из docker-контейнера `nginx:1.16-alpine`

## Предустановочные требования
У вас уже должна быть установленная стабильная версия `nginx`

### Установка
Склонируйте репозиторий и скопируйте файл `nginx.conf` в директорию `/etc/nginx/`


### Цель проекта

Код написан в образовательных целях на онлайн-курсе для инженеров DevOps [REBRAIN](https://rebrainme.com/).